Realms е абонамент за личен сървър за групова игра, който се използва с поддържани версии на Minecraft (играта се продава отделно) на PlayStation® и други поддържани платформи, на които притежавате играта (Minecraft Java Edition не се поддържа). За да отмените, вижте „Как да отмените“ по-долу. 
КАК ДА ОТМЕНИТЕ:
От PS4™ система:
Влезте в PSN, след което отидете в [Settings] (Настройки) > [Account Management] (Управление на акаунт) > [Account Information] (Информация за акаунта) > [PlayStation Subscriptions] (Абонаменти на PlayStation). След като изберете абонамента, който искате да отмените, изберете [Turn Off Auto-Renew] (Прекратяване на автоматично добавяне).
От компютър:
Посетете https://account.sonyentertainmentnetwork.com, влезте в PSN и след това отидете в раздел Subscriptions Management (Управление на абонаменти). След като изберете абонамента, който искате да отмените, отменете автоматичното подновяване на абонамент. Свържете се с отдела по поддръжка на клиенти на телефон 877-971-7669.
Трябва да влизате в своя Realm веднъж на всеки 60 дни, за да остане вашият Realm активен. Изисква се членство в PlayStation®Plus за игра на PlayStation® (продава се отделно). Ако абонаментът ви е неактивен в продължение на повече от 18 месеца, вашите данни в Realms ще бъдат изтрити от сървъра. Може да се прилагат такси за доставчик на интернет услуги. Отстъпките на Realms не могат да се комбинират с други оферти и не могат да се обменят за пари в брой; изискванията, функциите, онлайн услугите или абонаментът подлежи на промяна и/или прекратяване. Обект е на споразумението за услуги на Microsoft (microsoft.com/msa) и лицензионното споразумение с краен потребител на Realms (https://www.minecraft.net/realms/terms/).